[好撚大鑊] 油價一個鐘跌6% 冇人提?

沙地又攬炒全世界

仲有人敢玩油咩

我準備入市撈底

買左隻能源股

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

姐係中印無仗打了

油價又黎料？沙地係咪又想趁美國選舉開股市波 踩9 Trump呀？

又負數

無錢要增產?

放心啦,去唔番3月個個位.
但新經濟股睇路

屌又做乜事姐啲油

7%...
傻閪左

50%倉@5.3

溝到無錢

MRO

等Q3 30蚊留上佢就賺錢

ET

能源運輸股黎

輸緊10%

負油價先出聲

883冇了

講個笑話畀大家聽
3175
多謝大家

8%了....想典...

我15%
睇定哂先入都咁
好似cash flow無問題，又少債坐下佢算

油股直插谷底

記住買3175

笑撚咗 $38.5 put 咗油 你教我點輸

9%

加沽

應該油大佬有野搞緊

一陣負油價 你搵架船去運油咩

孫正義炒爆左OPTION, 係咪又要全球所有資產陪葬?

沈大師又中

唔係已經負左？

最多咪負，又唔係未見過，大驚小怪

仆街我重倉
佢經已係低位
又想去返3月期油價？

我已止蝕，現在沽緊

溝貨算石油真係打算擺過年
低位走黎走去
要長揸先得

跌極應該唔會到負數掛

邉隻？

似乎係 liquidity 出問題，急要錢 liquidate 股同 bitcoin ETH

MRO

中條毛
條友睇好

lm睇3175又轉倉

咁咪姐係中囉

佢唔係贏左40億咩？

想知之前用幾千蚊買平油最後輸幾百萬班人依家點

上次負油輸曬幾年贏果d 不了

一般而言油價跌係利好

負數之後，無人敢玩

佢又出招？

打仗，石油，黃金